港澳辦點名「香港眾志」黃之鋒

【國安法】港澳辦：必須讓煽動「港獨」言論在學校絕跡
【星島日報報道】對於有團體計畫周日（14日）發起「罷工罷課公投」，收集學生對反對「港區國安法」的意見及罷課意向。國務院港澳辦認為，香港必須讓一切煽動「港獨」、暴力的言論在學校絕跡，教育管理部門和有關機構，亦要把規矩用起來，斬斷伸向教育、伸向孩子的黑手。
國務院港澳辦發言人今日表示，「港區國安法」立法之際，仍有人把黑手伸向學校，伸向未成年人，搞中學生罷課行動，企圖把學生當作其阻止立法的「炮彈」和「工具」，並點名提到，「香港眾志」及黃之鋒、鄭家朗，是在為自己的罪行錄上再添下重重一筆。
發言人直指，在香港不少學校里，教育已嚴重偏離一國兩制的正確方向。「港獨」思想和鼓吹暴力在校園蔓延，認為香港的教育亂象如不煞住，香港的政治亂象將無休無止。
發言人續指，香港的教育必須堅守一國兩制的正確方向，必須堅守愛國、法治、自強、包容、和諧等香港的核心價值觀，必須讓一切煽動「港獨」、暴力的言論在學校絕跡。全社會都應當積極行動起來。教育管理部門和有關機構要恪盡職守，依法履職、依法盡責，要把規矩用起來，斬斷伸向教育、伸向孩子的黑手。

真心問俾人點晒名 到2047年係咪必死無疑？

唔洗到2047 過多一兩個月港安法過左之後就被失蹤

國安法立左pk tang實搞佢

洗撚2047 國安法實施前一日就禁錮過左就即拉

其實眾志基本上要搵定後路，到時可能國安法未實行就先比國安的返上大陸。

企圖把學生當作其阻止立法的「炮彈」和「工具」，並點名提到，「香港眾志」及黃之鋒、鄭家朗，是在為自己的罪行錄上再添下重重一筆。

法都未立
何來罪行呢
中國人果然無恥

gphone其實應該要著草去美國
留係香港一定係比人拉

推

中共呢 d 非法組織都唔係 day one 既事。

罪行錄 可能有班已經入晒秋後算帳list 到時仆街了

咁講其實同預約被捕無分別，佢地真係要諗定點走

想睇立完國安法拉G鋒
以G鋒既connection

唔拉好過拉啦
不過總加速師咁要面

有頭腦分析既都知用國安法，去拉一個咁多國際關係既政治人物係極不智

啲支那狗有撚智慧咩
如果有就唔會搞到依家俾百國聯軍圍屌啦

敵人認證！

所以真心想睇習習拉鳩G鋒
分分鐘美國即批政治難民

即係眾志會係國安法過左後第一班拉嘅人

點只，眾志系都會

鄧狗咪組織緊狗狗太保囉
肯定一立左法就衝上去拉人送中